Title: Wild Nothing - Paradise
Date: 2012-10-24 14:39
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: dawsonscreek, deathcabforcutie, digitalharinezumi, fernweh, mattamato, michellewilliams, music, wildnothing
Slug: wild-nothing-paradise

![wildnothingparadise]({static}/images/wildnothingparadise.jpg)

Ab und zu habe ich die letzten Monate schon geschaut ob Wild Nothing
endlich mal ein Video zu einem Song seines letzten Albums ins Internetz
geschoben hat. Kaum ein anderes Album habe ich diesen Spätsommer so oft
gehört. Klangteppiche des Fernwehs wummern einen an. Und wenn ich so
darüber nachdenke will ich genau das machen: Meine Sachen packen und zu
den Wasserfällen dieser Welt reisen.

[Matt Amato](https://vimeo.com/mattamato) hat dies gedreht. In schöner Lofi-Manier und das mit Michelle Williams. Die hat bei mir seit Dawsons
Creek eh ein Stein im Brett. Das Video ist die perfekte Untermalung der
Gedanken die ich bei Wild Nothing pflege.

Das Video erinnert mich ein wenig an "[I Will Possess Your
Heart](https://www.youtube.com/watch?v=pq-yP7mb8UE)" von Death Cab For Cutie. Ein anderes %}
ganz tolles Video...

Benutzt hat er wohl eine "Digital Harinezumi" Kamera. Ich mag die Optik
sehr.

{% youtube zm636VSQXUU %}

